與其去嗰個乜柒行動 , 不如推介吓D良心黃店去試好過

同問大埔有冇d良心又好食嘅黃店?
因為好快出去食早餐

要推介嘅話，咁樓豬住邊區先

傻閪五毛又冲出嚟柒
無錯我係講你

大埔

cafe 2.0

thx

係 , 你係

鼎天茶室

推

why??????

大埔廣場好多

收爹啦死黑警